政府派一萬應該買邊隻港股好

呢排想學下投資，有無邊隻股啱入門初哥買？

2400

買美股

一萬蚊買得起一手又掂嘅 288

買支那股
為國捐軀

中芯國際
星期一會因為假新聞跌 即掃！

買牛熊

掂條撚 垃圾到仆街

買港股你已經輸左

拎去買美股ETF / 基金 唔駛煩

假新聞係中興

美股

上有gap可補, 下有線支持 目標價$7.41

標準答案：7500

3140

換美金買美股啦

大有大買 細有細買
反正都係妖股唔洗分咁細

得一萬過大海買鋪閒算啦

0005

捐哂俾手足

302

我fd話買388跌 …… 點買跌¿

3718 1513

買美股啦
一股股買本少利大